突發！美國十年債息急升到1.6厘！

酒呀

似準備調整，重倉科技股睇路。

驚閪咩 股同債一齊升不是夢

仆街啦！重牛呀

琴晚冇人理市係咁升 但今晚又冧閪 大户又然

慢慢升咪算 升咁快把撚咩

債息升係債跌呀

無事啦 落番1.59啦

上年8月開始升左成倍
咁由上年8月開始跌?

一切都係藉口 龍門任佢搬

快D上啦, 想撈真底呀仆街

琴晚追咗貨

我叫你走呀

酒呀九叔

債災阿ching

升係正常

問題係速度

熊市來了

唔係科技股都死啊

同我上呀

得1.6就收埋啦

真，夠膽上2，股同我drop to zero

升高啲高啲咁先好反應

可以肯定妖股一定水退緊

大跌落1.59

債息升呢個消息炒咁多次 仲點會work

so？

一樣嘢有好多種因素影響

例如你上次考試無溫書但係考得好，今次考試有溫書但係考得差，唔代表溫唔溫書同考試成績無關。

咪學 360 郁郁下會停 ~~

借勢屠殺散戶
依幾日有幾多人見升返全倉入市

基金佬呢排一定開心死，借債息消息，財自

算啦 就算唔關事又點 個market buy咪又係照跌

災條撚咩 , 搵返張納指 us10y 圖比較下先啦 傻散

尋日債息都有升架，
納指咪又係升

九吹時段下星期債息上到2！

Bitcoin可 上到6萬2

清吓啲泡沫股都好
望吓三傻
上次科技股回調完就原形畢露
好彩清倉止蝕得早

呢條故事線無人講嫁啦

琴日跌左好多升返少少， 今日係幾粒鐘爆上1.6
問題係無解決方法
預期下星期會繼續升到上2

屌你咩無水花

2厘都未驚過

酒

今拿 10y t bond 跌咗幾多阿？

上得場就唔好怯，怯你就輸一世

關鬼事咩
大戶搵藉口入平貨

Bond yield 1.6% amd舊科技股照插

*今年

其實個重點係qqq點都係up

穿左1.6啦， 向1.7進發

傻散嚇到震

不如你睇下前幾年個息率係幾多先， 奧巴馬任期後期 加息D 資產係升定跌

係sometimes!!!

上面有人post左，自己睇下
債息升 有咩影響 ，自己用下腦諗下 或者google下

咁係咪要買GME 避險

所以我咪話債息唔影響

咪係
過幾日可能吹，債市流出既資金投入股市，股市upupup

慢慢升係完全無問題仲有利股市添
但係突然抽升就完全唔同

velocity of increases, get it, increase is not a problem, get it?

GME收皮
美股先有運行
望吓GME 40幾蚊嗰排
美股幾平穩

我講債價喎

新手唔明

經濟轉好，通脹預期升溫，不斷印錢
所以債券冇吸引力 美債價跌
資金只會流向股市？

但新經濟股原因 所以依家熱錢只會買舊經濟股？

不嬲係大芋決定

如果了解依家個經濟結構同D 錢去左邊，美國加息係唔會急升

CPI 都出左拉. 仲債息...

弱智仔連人講緊債價定 equity 都未知
就沖出黎7，on9仔。

冇錯 琴晚明明同市一齊升 任佢解讀

珍
事後是撚但搵個因素當唯一原因咁解釋

咁d錢去左邊

yield升價跌

靠sh派頂住逃生門

閪冧酒呀

短債Y2都升, Y10-2收窄緊，睇唔到有咩問題

因為科技股好需要融資做生意
債息升咗，即係融資成本高咗
利潤就會少咗

咁所以科技股跌

All in SQQQ 啦，仲諗

大陸去哂房地產， 美國去哂股市，美國印錢變相係市場化左既國家補貼，去補貼D 可以舊產業轉型既增長型公司，再經股市同公司支出回流返去實體經濟，以前無錢賺果D 公司唔會升， 依家會升 係因為個經濟結構改變左，所以D 叫你買價值股果班金融G， 唔好聽

等緊d 妖股末日put 爆發

Ching chong派指導

all in sqqq 掃錢

今個星期回咁多，借勢回少少都正路

Yield 升
最direct 同易明既影響就係 公司future cash flow 比之前devalue 咗。
你轉個角度諗
investors 大食咗，risk assets 要offer 到多d回報先肯買, 簡單講要跌。

傳統股會升係因為之前實在太撚平，唔好誤會，我唔係講傳統股個 前景好過新經濟。

但但但仲有兩大parameter ： growth 同 fcf ，which is 係經濟好時會不斷improve ，offsetting yield 升既影響。

總結： 只談 yield 升, 不談 另外兩個parameter = 無意思。

遲啲又話債息升咗 熱錢流入股市 股市大升 財富效應 人人賺錢 掃地既都買到Tesla 股市繼續升升升

跌到渣都冇得剩

巴打 咩app嚟？

今晚清倉 ALL IN SQQQ

開市即斬倉all in sqqq

2018年上過3%

真
乜鳩解讀其實都係事後孔明多

準備5拆大手買入ark股

跳樓機又來了

係時又要拎條泳褲出嚟

高質

唔淨只呢個因素ga 仲要對比埋同期股價水平的..

係睇邊度多人信，所以不嬲話買股係買大細

下一站， 月尾1.7

債息依個話題， 睇黎有排玩。

主要原因係急升

開市前會跌返落去

Lunch 後見10Y yield 扯返旗, 即市價減左2/3 倉

真係升最多賺少啲，起碼唔好輸

好彩你地覺得無野姐，幾驚你哋睇升

睇跌

同一招出兩次
唔撚係仲中伏咩

見住你地自圓其說就好想笑
一句講完，大户要賺錢咪算，係要分析到關事為止。升返又話市場預咗2厘左右架啦，慳啖口水見到啱心水價嘅股就掃啦

今晚都1.7啦 咁升法

1.614
破埋前頂

月尾兩厘
睇下fed出唔出手

俾返啲錢我

牙耶沽貨入美債

今晚又可以入貨

都唔撚跌
有閪用咩

On9理由

唔挽啦，比反d錢禾

但點解仲會升 拍賣都過左

今晚大家睇好定睇衰

其實班人都係想逼fed出手姐
兩日由1.4升到1.6你話冇人操控都真係冇人信

崩盤啦

又股joy

就係唔岩價而家

屌開心得嗰一日

未 1.625先係前頂

好快個市場會免疫同麻木
之後炒作第二樣

升返啦 冇事啦

自圓其說既係Financial press。
你口中既大戶係債市輸撚到仆街。

債升市跌從來都冇因果關係

點解無

大戶話有就有

想問underlaying 邊到有得睇
唔要cfd 要live

前頂係 1.625 喎

屌你 真係好撚廢 廢登

正常要上返2厘樓上

大戶隨時反高潮殺淡
一陣實勁多人沽

債息好快升穿2%，亦係美國政府樂見

至於科技股仆唔仆就真係唔知

美國絕對承受到2% yield 。
3%以上就真係窄窄地。

咁樣今晚我d tsla同arkk咪跌到仆晒街

回得2-3%，咁快就仆街？

除非你槓桿啦

唔升邊有得跌

呢個係咩APPS黎@@?

一句講哂 做淡慘過做雞

22:45更新：最新10年債息1.619

23:15更新：1.621

驚西

23:30更新：破前頂！

債息升點解關科技股/股票事?

大戶話關事咪關事

輸撚哂柒就, 睇怕買科技股真係最後得番排骨

科技股 : 要借錢融資 加息不利借錢.
股票 : 十年債息急升到1.6厘 不如買國債好過買股票 因為零風險

連登仔，基金佬借勢姐

大把企業都借緊錢，你睇ba升到癲

乜九科技？債息上D都冧哂檔

仲有呀，唔係科技股就一定一身債，見到班淡友日日狗吹就on9

真

升到1.6 跌得仲少過1.5個時

正式宣佈
國債priced in
牛市正式開始

今晚跌跌地

債息破之前高位 但已經開始擺脫債消升=科技股跌依個關係
再消化下影響就越黎越小

依家升咗成廿蚊咁駛唔駛收皮

佢係的確係唔值呢個價位
又係賭場咁
但唔好咁偏見啦

因為一月嗰次辣著唒散戶再加埋2nd GME still GME
獲利比例九成都成班strong hold

GME睇勢分分鐘仲可能有得長玩

一早price in到3啦

我覺得最好笑係
話gme $40 美股好平穩
講到gme 一隻
可以影響晒所有升跌咁

如果佢真係咁勁
就更加好好利用啦屌

科網已展現抗跌力

都唔明點解要配合班金融大鱷散播恐慌，債息升會跌市分明就係班友放風用嚟造市既手段，債息同股市升跌根本冇咩直接關係，我亦相信唔係班友講，根本甚少人會走去留意，除非你係債券既投資者

股票升兩三日又跌番

d 資金沽股票
左去買債息咪跌囉

即刻去睇下D 6-10年既企業債, 肯定比十年Treasury高

又係我債息呀

兩三日就出黎撚一撚

睇星期4 Jerome Powell 想點

放過我啦
1.6 上下落下， 不如直接上2.0

"I will do nothing"

穿硬54000
要睇守唔守得住53000
否則4字頭了

又破前頂了

閪債究竟要折磨我地幾耐

而家就係焗fed出手

環保post

急升

升 升 升

投降啦投降啦
再跌我做鴨都唔得掂
知錯啦知錯啦
比次機會ok??????

問題係Fed已經出手買新國債
出埋口術都無人理
明顯華爾街打算今年科技股take profit追落後股啦

繼續升 1.667

真正 To the moon ...

🚀🚀🚀🚀🚀
潮退就知道誰在裸泳

Go to fly

幾時上到2

1.691

破1.7

1.7442 好快到1.8

有冇用leverage 買ig bond 輸到爆倉既既ching輸係到？

無概念
消息全撚部係自圓其說